點解要將d煙花銷毀，唔捐俾非洲既小朋友?

政府銷毀d煙花既時候
有冇諗過非洲d小朋友好慘
佢地未見過煙花架

搵你老母運過去囉

好尷尬...

尷尬得過你件柒頭?

炸到d黑鬼開花

塞落你老母閪

住公屋既蝴蝶效應

五毛戲耍連登豬